揮英國旗 王婆婆：我覺得獨立是第一選擇

若你一直有留意香港社運，你一定會見過王婆婆。由6月9日開始，一系列的反送中遊行、集會、甚至是衝突，總可看見王婆婆揮舞英國國旗的身影。然而 有很多人都誤會了王婆婆的動機，以為她是主張歸英。

「第一，是懷念英國人。第二，是感激英國人。第三，好希望年長的人，要記起英國人當年給我們的待遇，當時多好。」來自外國的所謂入侵者，在這片土地留下了民主與三權分立，「所謂阿爺是殘害我們的下一代，斷絕我們的去路。」

然而，王婆婆和很多上了年紀的香港人一樣，曾經也想認祖歸宗。「97年(香港)回歸之時，其實我是信錯共產黨......當時，我想做一個堂堂正正的中國人。」王婆婆的中國夢，很快就破滅了。而喚醒她的，竟然是一代又一代的年青人。「其實我的思想是一直被年青人喚醒。」八九六四，學生的熱血令王婆婆質疑中共統治的合法性；「我想不到，我現在都60多歲，又是被現時的年青人喚醒。」年輕人的抗爭，或會阻礙民生，但王婆婆表示理解：「根本一直以來，過去20多年 (政府)承諾了的沒有兌現......(年青人)被政府逼出來，逼到走投無路。」

不想歸英，亦不想歸中，應該去哪？「我覺得獨立是第一選擇。如果沒有自立，好難有自主。」從殖民，到被殖民，在暮年之時，她毅然選擇最艱難的道路：「以前我還會認自己是中國人，現在，我漸漸想做一個堂堂正正的香港人。純正香港人。」

唔好再屌佢係鬼

請廣傳以下資訊！

除左律政中心急需 大量市民 收工增援，觀察古蹟

希望 小部分 市民收工後，自發前往Pacific Place JW萬豪酒店 恭賀鄭司長

（假設佢由秘道離開）

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

從來無懷疑過婆婆！

pish

有D眼濕濕

《背水一戰馬拉松路面目測》

香港人最撚叻係打逆境波，
由六月九號打到今時今日；
由無乜人理打到萬眾一心；
由全無希望打到曙光乍現。

請各位唔好自滿，而家嘅局面唔係不勞而獲，
喺用無數義士嘅汗水；同烈士嘅血淚換番嚟。
而我哋一班十九大學生，亦會喺接連幾日繼續為香港人提供最新、最準確狗隻動向，
令各位同路人能夠安身立命，變中求勝。
<

想喺不久將來見證條例真正撒回？
想所有受誣告嘅義士被撒銷控罪？
想未來依然能夠光明正大喺條街，
大聲屌鳩港共正苦老母都無人拉？
麻煩各位喺呢場抗爭馬拉松繼續跑落去。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

下次見到佢麻煩比啲鼓勵支持
大家都係港獨同路人

或者可以叫吓佢舉香港獨立旗

呀婆仲開明過連登仔

年近古稀都仲咁心水清

唔知點解又諗起十年

連登仔： 唔好講呢d 唔好比位人入 我係中國大呀hi

婆婆都行到咁前 唉

婆婆心水清過好多們人

有d人見支旗就屌左先

然而，王婆婆和很多上了年紀的香港人一樣，曾經也想認祖歸宗。「97年(香港)回歸之時，其實我是信錯共產黨......當時，我想做一個堂堂正正的中國人。」王婆婆的中國夢，很快就破滅了。而喚醒她的，竟然是一代又一代的年青人。

97前傳媒親國共
加埋華叔班教育界
電影 電視劇 歌曲
都係宣傳大中華思想
做個堂堂正正中國人為榮
支持癈除三個不平等條約
民主回歸祖國

兒登仔好多都頭腦閉塞

2019年又奶返陳云根條粉腸

阿婆都醒過佢哋

唔好再有依啲心態啦
其實大家都係香港人，用世代嚟分其實對大家都唔公平
無論婆婆又好、呀伯又好、90後又好、00後又好，大家一齊守衛

依家班港豬屌到, 差唔多無人敢舉港獨旗

政府就係搵5毛去搞到無人敢提獨立 唔係就批鬥

佢竟然係獨派

兒登班捉鬼敢死隊喺好撚好笑：

我既判斷唔同你 -> 我既判斷喺100%正確 -> 你既判斷喺100%錯誤 -> 你喺鬼

都CLS

大家將心比己，你係王婆婆會有咩感受，唔好只係識diu人

推

國師係中原人宣揚中原華夏文化

有出過去就知婆婆根本仲著緊過我地

亞婆醒過好多人

兒登仔好多都「我喺中國人」

婆婆

北佬係天然統

下次一定帶港獨旗出

婆婆勁過班鍵盤孔明

婆婆行到好前線, 好擔心佢, D狗無人性

真正港英女子

班戇鳩又出post話支持普選 永續基本法

點解阿婆可以咁好精力

《永續基本法》一早已知喺鳩UP

喺個屎坑底撈返上嚟奶

班00後兒童真喺笑到我反艇

整枝國旗俾佢

婆婆走得好前

大大力推啦! 成日睇唔同報導同直播時,勁多人話王婆婆囉,成班花生友唔知頭唔知路一味係度呱呱叫...

阿婆日日都出

多謝你呀婆婆

係咪得我一個喊撚感

咁點解唔直接舉獨立

佢真係無限體力又跑得快

push

你同佢定
阿婆跑得快過你

婆婆不如舉香港旗啦

阿婆走得快

其實最好TIMING喺七一
金紫荊升唔到支那匪旗
但就一遍「香港獨立」藍色旗海
一定國際頭條！

不過可能FF諗多咗, 到時一定成堆00後港豬衝出嚟話
唔啱TIMING, 比面共產黨, 喺鬼要影大頭相, 撳住佢地, 喺五毛, 喺黑警混入搞事, 比位人入...

其實我差唔多識背晒

婆婆多啲休息 有啲咩留返比後生做
香港獨立之後我要見到婆婆係第一個揮港旗嘅人

喺, 佢真喺好快

每次黑警鎮壓佢都跑嬴

見旗就屌果d同5毛有咩分別
下下都外國勢力咩

王婆婆每次都揮足全日旗，

琴晚竟然有人嫌佢煩 叫佢收旗

王婆婆

後生掂, 婆婆就唔駛出啦講真

「唔啱TIMING, 比面共產黨, 喺鬼要影大頭相, 撳住佢地, 喺五毛, 喺黑警混入搞事, 比位人入...」

阿婆都頂班豬唔順, 自己出陣

講閪咩 呢度有幾多人肯讃成港獨 連自己係做緊反政府野都唔夠膽講

琴日朝早有成班狗係停車場捉婆婆埋一二邊
（因為婆婆企係停車場唔比車入）
有個無委任證

班港豬真喺 CLS

佢自以為喺孔明, 覺得自己100%正確, 其他任何路線聲音都唔可以出現

邊個屌佢咁衰

616婆婆都有食狗放嘅魔法塵，有幾個巴絲一路睇住婆婆慢慢退後。如果佢係鬼，使鬼陪食咁多魔法塵咩，大家都知嗰日D魔法陣有幾變態

好多真心膠

自以為自己喺再世孔明, 只有自己係100%正確

真心膠都係受到言論所影響姐

勁量電兔婆婆

呀婆都睇得透
你班屎忽鬼日日屌人係鬼

唔好再屌佢係鬼

婆婆
喺佢呢個年紀嗰輩好難得有好似佢咁開明
真係幾乎次次出去都會見到佢
走得好前

我覺得真係要舉，舉美國旗好過，配合返G20個訴求

如果班狗打到呀婆仆街會點

人地係幾十年前既大學生

第一日已經見到

現在，我漸漸想做一個堂堂正正的香港人。純正香港人

睇到眼濕濕

型

嘩，社運第一人

香港獨立！

呢個阿婆,其實都算阿婆界既妹妹
有精力體力唔出奇既

獨

香港婆婆

好想見到

好心酸，連婆婆都企出黎反中共

鬼洗佢講咩

又講獨立
講埋d 無可能既事

有邊個唔想

如果我夢遊見到婆婆

我會企佢隔離睇住佢

有好多戇鳩仲信一國兩制
琴日先喺到叫真普選

人地婆婆都識企出黎
啲鍵盤軍師就整係樣樣都屌
Respect

收皮啦，你咪做中國人囉

老人家黎講
佢都算清醒

not this

This

點解啲人要話佢煩

想像下如果有支藍白香港國旗
然後婆婆全程揮旗
個士氣

自焚者

理智少少啦
獨立你估口號咩

發夢同佢傾過計
勁溫柔既婆婆，話自己無乜點付出
只係咁岩比鏡頭影到
你地後生仔辛苦啲

呢個真
婆婆日曬雨淋都肯企出嚟

發夢尋晚見到婆婆又企狗竇門口揮左一晚旗

阿婆都屌係鬼 仲有邊個唔係鬼

王婆係勇武本土中流砥柱

話明兄弟爬山，人地舉旗有咩問題
舉支那旗就要屌姐

搞清楚 係永遠冇可能定係目前冇可能

你都幾理智認為共產黨會俾民主你

我都諗起

有班撐警既人係到擺街站

High撚錯負皮屌！

婆婆睇得好透

婆婆身體健康長命百歲

凡喺有認真諗過問題, 理智認真諗過所有方案既人,
都會取後支持獨立

唔支持嗰D, 其實都喺無認真思考過

理智地諗

其實被獨立係易過真普選

完來都係獨派
怪我一直誤會婆婆係戀殖

好型

婆婆大半世人都係響英屬香港生活，你地有咩理由唔俾佢揮英國旗？

獨立講緊十年以上嘅推動
唔可以因為咁就話冇可能
大家真係希望獨立嘅 應該各方面去實踐
好似今次運動咁 有人文宣 有人寫文 有人落街站 有人做區 有人前線

97開始爭取民主都22年啦 咁真普選又係唔係冇可能呀

因人廢言 你唔見得好幾多

個人覺得有D直幡都唔錯

發夢一舉起, 就遮撚晒黑警部 CAM

等佢影條毛

呢位樓主,屌你老母呀

其實雨傘果陣婆婆都係度 無忘初衷果個一直都係佢

陳云根廢, 喺因為佢鳩UP

2016年講「2017年做唔到30年按揭, 樓價崩潰」,
依家掂呢??

71就舉港獨
騎你老母咩 自發活動

嘩屌！咁撚ON都有既？

中共座上客

連呀婆都敢講 連登仔

依家見到啲咁開明嘅老人家，睇字都眼濕濕。

唔好再用英國旗黎做香港獨立既標誌

要獨立，我地就要建立自己既旗幟

香港獨立呢件事我諗未來一百年都冇可能發生到
不過愚公移山，後人乘涼
我相信努力要由呢一代做起

諗起十年果個婆婆

王婆婆好好人，之前佢發夢同我哋傾咗陣計，佢同我哋講加油，好感動

警總嗰日見到婆婆,主動同我哋say hi, 仲有講有笑. 如果香港多幾個呢啲明事理嘅老人家就唔駛搞成咁

發夢見倒王婆婆雨傘嗰時日日喺中環咁滯

香港需要枝新旗

明知無可能既野 唔明點解仲打咁多飛機

自焚完都比政客話係鬼

視乎智力

咁要睇下你對真普選既定義
如果仲係覺得可以一人一票選特首 而無篩選
我就眼睇 同獨立一樣 可能性係0

咩叫冇可能?
釋放義士係咪冇可能? 真普選係咪冇可能?
任你講呀

佢揮英國旗係因為我哋未有自己嘅旗幟

雖然咁講好衰
但佢令我諗起自焚者個婆婆

一直都講唔獨立冇自主 你爭取啲咩都只會係垃圾
只係大部份人都唔肯接受現實 想袋住真普選先 袋住撤回先 袋住暫緩先

唔係怪佢地 民意的確未成氣候 只係希望可以越嚟越多人諗多一步 明白始終獨立先係惟一出路

丫婆頭腦好清醒

衝擊立法會比人拉 點解仲叫義士 唔多明，無叫佢暴徒都偷笑
真普選？ 唔覺會有

英國旗婆婆!!!

好驚佢變左十年嗰個呀婆

香港有區旗

區你老母

婆婆唔識國際關係 只打從心底裡講出最好既野 respect

揮共匪附屬旗？

比人拉嘅有幾多有衝呀
睇多啲新聞啦 露底啦你

搵人比支新香港旗佢啦

實行港獨第一步
就係首先唔好開口埋口講"我地中國人乜乜乜"
你地睇下啲咩飲食節目旅遊節目, 啲藝人好撚鍾意開口埋口咁講

up

雖然呢，我就唔支持港獨。

但我撐呀婆和理非出嚟發聲呀 I love you!

咁係你睇唔到佢有衝姐
唔代表人地睇唔到
既然進入左司法程序，點解唔由 司法機關處理呢？
如果你咁堅信 義士 和平示威，跟從指示
法庭一定會還佢地一個公道
點解唔可以法律途徑解決

訴求點解要加入 釋放義士呢
你話要林鄭 一哥落台都叫可以理解

婆婆都諗得咁通

但係咁多香港人仲係度自己呃自己

仲諗住真普選就唔激嬲共產黨

阿婆最清醒

No plz

認真，其實邊度整到支靚既旗，i mean印製

真香港人

婆婆都知咩係爺你老母呀

611同婆婆傾過計，獲益良多，婆婆加油

思維前過連登仔

就算佢係鬼都抵輸啦
次次走去最前線 仲要勤力過班後生
揮旗冇停過咁滯
仲好意思屌人

又話兄弟爬山,點解唔舉得中國旗
支持民主中國唔得咩

香港獨立 第一選擇

婆婆一生平安

獨立又關英國佬咩事
真心落區問過班50/60後
港英1984之前英國西人無當過香港人係人
傾完賣港協議之後靜雞雞換曬香港人d passport做bno(本來有居英資格變無 怕難民潮）仲有其他民生野未計

所以果班呀叔呀嬸係好撚憎英國佬
支旗只會推走果班願意支持反修例的人

舉共匪旗幟做乜

婆婆，你嘅說話已經代表200萬+1市民

60幾咋喎 稀乜嘢

真．香港人

點解唔舉得,支持國內同胞同我地一齊爭民主,
支持中國共產黨既鴿派同我地一整反送中,
下次舉埋雪山獅子旗,中華民國國旗,
港獨,台獨,新疆西藏獨立標語,支持中國各地同我地一齊爭取獨立民主自由
兄弟爬山,你到時唔好反對呀

天琦

屌唔好講唔想見到

婆婆 佢揮足一日旗辛苦你了

王婆婆比好多人勇敢

真

支持婆婆！
推！

次次出去野餐都必定見到婆婆身影 次次都好感動

多謝王婆婆支持

下次見到呀婆我幫佢揮旗！

乜都唔爭取 你咪繼續死埋一二邊認命做奴隸囉

616遊行 佢特登守尾門 行得勁慢 一路揮英國旗
同佢擁抱一下 話辛苦你啦婆婆
佢：「唔辛苦、我就係特登行慢啲、拖住班警察、等更多人可以參加遊行。」

證據呢 無罪推定呀
你點證明冇做過既野呀
相反你有證據話佢地有咁做咪拎出黎囉
係咪連根本上既中國司法不可信任都冇慨念

69 夏慤道婆婆

社會要年輕人無條件敬老
老人都要珍惜年輕人先得架
唔通當好多老人當下一代係仇人,都要當佢地係寶咩

呢個阿婆就值得敬啦

睇到好想喊

Push

吖婆不嬲唔係鬼

而家香港唯一岀路！

阿婆仲清醒過好多高學歷嘅香港人

明明香港咁唔多唔少係因為英國
啲弱智廢老經歷晒都仲覺得係97回歸支那先變好
明明連樓都買唔起

Aim high

沒有自立如何自主

阿婆

王婆婆真係好撚勇！

王婆真係好勁 , 次次搖好耐旗都唔停

婆婆啲思路仲清過好多兒登仔

勇武派

婆婆咁前衛

辛苦你了王婆婆

每次見到您都好佩服婆婆您，加油

謝謝您

雖然很艱難，甚至不可能

但還是希望您能見到呢一日

只要敢想像就有可能成真